影你地大頭係想將你地個樣SAVE低落中國監控數據庫

所以點解而家強國想你地除口罩
方便將來係你地入中國境果時拉人扣查返N個鐘

呢排比人影左大頭既記者小心

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

823